有無人連想愛一個人嘅心都無啊？

同感

有 前度

如果唔係日日見到，好難有個種奮不顧身同好大感覺

可以做到隔幾日見，而對方又生得好好睇，想冇feel都幾難

我都4年幾啦

每次拍拖都好似分左個心既一半比果個人咁，到第二次拍拖就只係剩番0.25個心比人

大家都係等隨緣 仲未訓既

我係睇人
我家姐最愛都係第二任

唔使勉強自己，唔需要覺得咁樣而有壓力
你難心動左好可能係你嘅防護罩黎

你係上一段戀愛之中學會左理性同埋知道自己適合啲咩人
你唔再係嗰個由感性主導你去行為嘅小朋友啦嘛

變得冇咁易中意人
而家心𥚃面一個想愛嘅人都冇
加上個人又慢熱
身邊雖然有不少女性朋友
但係就冇火花，都咪話發展落去

習慣咗

知道自己真係想要啲咩真係好重要 唔係為拍而拍 害到下一個唔敢再愛就唔好啦

啱啱識左個女仔，有少少feel
不過原來有男友
得返做朋友

更加唔會想chat落去

初戀分手之後到而家五年一直都單身
追過既都拒絕我
近年開始化了

同佢幾好傾，又一齊學跳舞(佢男友唔跳舞)
唔chat落去，棄之又可惜

我由初戀分手到4年幾 追過幾個女仔 但好快就卻步。。。

一到夜晚就好容易諗頹野

單身左廿幾年 唔知愛人係點嘅感覺呢

換個角度諗
自己賺既錢可以有更多部分用係自己度
假設自己會繼續單身落去
都更加容易計劃將來（例如退休之類）
咁都唔錯呀，負擔細，不確定因素少D

但係有時都想可以有個人係妳身邊架麻

只會傾到一排

越靜嘅環境越會

第一個唔好要求高啦

慳左好多 又可以買野俾自己

隨遇而安

我明你呢種感受
我自己都係咁樣 散咗都6年
你問我係咪仲未放得低Ex 我又可以好肯定答你唔係
但係就驚咗拍拖 好驚嗰種分開嘅感覺
每一次分手都覺得自己個心又冇咗一大節
久而久之就唔想再拍拖了好攰

重新識過 一齊咗又分開 成個世界好似得返自己咁呢種感覺

有頭髮邊個想做幟哥
但既然即使自己唔想，但都已經冇晒頭髮
就做幟哥應該做既事啦

重頭嚟過種感覺真係好攰
同埋唔知係咪寂寞太耐 已經開始習慣一個人

反而我冇咁諗過 諗到咁樂觀既

乜咁樣似樂觀咩
我只係頹到冇得再頹

妳講一講 我依加就開始頹緊啦 兄弟

加油ching

從零去認識個人，真係要花好多時間同精神，追女更加要double effort，又唔一定包開心，一諗到咁，就連想識人嘅動力都無埋，係度盲目咁等人鐘意我，而果個人我又係鐘意...被動咁等自己鐘意嘅人主動，出現機率應該係0.00001%，feel到唔改變心態，就注定單身一世。

利:A1，同初戀分左手差唔多2年，一齊左年半

一齊左8年幾散左
覺得已經好懶 好無動力去重新認識 了解一個人
覺得已經無可能搵一個我好愛而佢又好愛我既人

隨緣就唔會諗咁多

睇到都灰 點樣重新習慣無咗佢嘅生活 已經好難頂